[走鳥] [九龍塘附近] [重酬]

品種：月輪鸚鵡
名字：Shabushabu
走失時間：19年4月25，12：00（至今仍未尋回）

望各位巴絲經開九龍塘附近抬高頭望下見唔見到佢嘅行蹤。
見到打比陳庭欣嘅親友，陳生94776226。
謝謝

好似幾好食

真嘅Shabushabu先好食

陳庭欣？

要帶埋 shabu shabu個 friend去，又有帶啲切好咗嘅生果引佢。【希望無比白鴿食晒】

屋企都有養鸚鵡，但宜家唔係香港，幫唔到你手，惟有幫你推推po

陳庭欣！

加油↖(^ω^)↗
Happy dinosaur

佢話佢屋企其他雀同佢唔friend 仲未搵番

多謝巴打

搵仔心切
繼續update

推 希望你搵得返

我都想佢搵返
謝謝巴打

toby
前日見到佢ig出post即刻forward出去
我都試過走雀 希望佢搵得番

佢比麻英擔走左？

佢IG係咁講...

唉我都試過
仆落街搵好彩搵得返
搵唔到會勁擔心
而加天氣又差

我嗰陣喊咗幾日

push

環頸

搵番啦

咁都無事

你細路係咪陳庭佳？